奉勸所有對本土網絡創意文化仲有熱愛既人返高登

連登開左咁耐 有幾多改圖改歌作品岀現過？
連登個創意台根本就廢既 冇人玩創意創新
就算有都係冇人理/比人屌
連登淨係得成班小學雞 厹 女人 淨係係到派膠 岀感情台叫春post廢post 一係就收兵收sp

以前高登每隔一排都會有大作 蝗蟲天下 進擊的蝗蟲 核突支那style… 其他小創作就更加多
但而家連登啲人連潮文都唔識 一係就做真心膠當做真
好啦唔講創意野 你想學下野上學術台 但學術台都可以有戇鳩仔以為自己好風趣 答埋啲戇鳩/唔關事既野…

再係咁呢啲網絡文化真係會消失
如果你係00後既你繼續係連登啦 如果你仲好掛住以前網絡文化帶比你既共鳴 如果你想有高質討論 就請你地返高登啦

正AC未解bam，返唔到

以前係高登創意台改下圖幾好

回家了

其實有幾多個連登仔返到高登

拿我就同意一半，但除左高登有冇其他科林？
連登低質，唔代表要番去奶早洩袋底
唔好唔記得當年高登發生過幾多次文字獄

膠登

依家嘅高登唔得於以前高登

關乜事
有創意邊個台出post都一樣
之前咪有砌樹葉畫巴打上左位

啲會員高登連登彈出彈入去邊其實有乜分別

講到高登好高質咁
好多老鬼都冇再上 自從成日上報出哂名
好多cdrom 00後有ac 都開始慢慢變成第二個香討喇 依家連登繼承返高登啲野跟本就一樣
你不如叫人去膠登

比人撚一次
兩次
三次
都仲係要死返去比人撚

畀早洩亂9bam ，不了

x登d監控極速破案
只要夠多人睇賣果d資料
私下同有關部門簽既合約
果筆錢大到你唔信
最得意既係早洩從來冇叫你地返去

我當年係因為係因為佢迫我地用垃圾apps先走
早洩識do既唔該就接埋啦

嗰位「巴打」本身都講咗係想專登去啲多人注目同容易出名嘅討論區做會員開post推上報

但連登實在太低質
一有感情post實有on9仔回你A0毒撚咪諗咁多
同埋仲有條on9 5毛list
學術台真心得幾位巴打係會認真出post
創意台更加唔洗講